title: 不走脑产生的Linker_Error
date: 2016-02-23 05:00:00
categories:
- iOS
tags:
- Linker_Error
---

# 不走脑产生的Linker_Error

### 昨晚被一个问题搞得心神不宁，眼见着就要成功的代码突然出来了个Linker Error，脑瓜子都大了。仗着自己曾经解决过一些Linker Error，开始一行一行的读错误信息，不过跟我之前遇到的丝毫不一样啊，为了不影响今天的工作，带着疑问只好先睡觉了。
### 早上又浏览了一遍stackoverflow，终于找到了一篇文章－－链接。看完之后,问题解决了，不过我也狠狠抽了自己一个大嘴巴。TMD，import文件的时候竟然引用了.m文件，也是醉了…
### 写代码要小心啊！！！小心驶得万年船！！！ 人间正道是沧桑啊！！！
